（急）聖誕節同個女仔玩交換禮物買咩好？

上星期有個女仔Fd撩我玩交換禮物
但咁大個仔除咗細個學校玩交換禮物之外就冇再玩
Budget 小小地$200
大家有咩建議？

好人卡

安全套

dick in a box

震蛋

請女仔食檸檬好似唔係幾好喎

送完但唔係同我用點算

咪做個好人囉

呢個幾錢？
利申：未入過性商店

哭𨶙咗

PISH

同個女仔咩關係?
親唔親密? 有冇feel?
FD 唔 FD? 熟唔熟?
有冇多D背景

15公斤泰國香米
幫佢托埋上樓 咁man一定濕晒

個女仔今年拍野識（學生功課）
佢做幕前我做幕後
周不時會text吓，feel就冇乜
一般般啦，係最近覆佢ig story
佢就問我玩唔玩交換禮物
之後就應承佢

唔做運動
連幫啊媽落超市買嘢都唔夠力拎返屋企

PISH
PISH

推

pilot mr

邊有人仲會用鋼筆先得吖

$12.5雞比菇